一人一個依然係單身既理由

因為我係好男人

我是好人

我是gay

只因我太善良，人太好

因為未玩夠

毒囉屌你

圈子細

最後等人幫你埋單

唔想出pooL

仍然放唔低果個已經唔再愛你既人

無人對你有興趣

何苦呢，與其折磨自己不如嘗試放下

沒朋友

我明白你既感受

矮毒柒

太過好人點都會變成單身
唔發脾氣就無人在乎你
人地話分手自已就走去認輸
唔迫人就俾人迫
完埋今次都係去叫雞算

咁你做過愛未
我成日覺得留番自己第一次俾心愛既女人先係好男人
但如果一齊左之後先知對方唔啱自己分手 但又已經搞左
咁你仲算唔算係好男人

係冇圈子阿

係窮啊，屌你個閪

忙

唔主動， introvert， 興趣毒。 但係一定唔係條件問題, 曾經都有女仔追過。

唔夠主動

未放低
還唔到更啱

遇到有興趣都唔敢去馬
事業未有成

一個人更開心

奄尖
唔主動

國難當前，豈是談論兒女私情嘅時候

唔夠主動
唔夠靚仔&自信
唔夠錢
怕累到人

上一次傷得太深

緣份未到

冇人信係單身
話我係playboy

太執著 心理陰影

圈子細識唔到男仔

冇人中意

冇fd冇圈子

一來圈子細
二來心理陰影
三來條件唔夠好

分開都有得救
加埋就會係本身已經得好少人可以發展
跟住會同自己close嘅更少
加埋心理陰影
有啲明明進展都良好 但自己會突然逃避
唔敢做主動 但又驚人係狗公唔想咁隨便
然後又返返去條件問題
條件又唔係好 唔值得人花咁多時間糾纏

所以單身咗好多年

突然發現係一人一個 sorry

無咩心機拍拖
唔想洗錢

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

因為心𥚃面已經有個他

覺得自己根本唔啱溝女
我個ex係佢lum我先之後大家先有feel

根本無人鍾意 點拍拖呀屌你老味

諗起MLA首獨身的理由
係我寫照

有同感，有時都唔知應該點做
同巴打一樣都係個ex追自己，最後亦係佢...

獨慣 面皮薄 圈子細 好撚忙

其實都係借口黎

樣衰

其實自己一個更開心

same

識女仔慣咗一開始就衡量可行性 冇畀機會相處
抵自己單身